老母成日收兵點算

老母自從用snart phone之後成日收兵
做咩都send相俾人睇，食咩，煮咩去邊都send
而家搞到老豆呷醋
點算

你老母係

Sd俾比邊個先 講清楚啲啦

三萬蚊

屌你老母

伯母sc係？

圖啦？